笑到爆炸,原來用6000蚊一部的華為 P40PRO係衰到要自己crack

根據條友講要定期破解

用得華為都係工程師

定期破解

成6000蚊部機仲要浪費時間crack
班中國人做咩唔買正常國家行貨,起碼next nextnext就用到

912 google ban華為正撚樣
9月尾有新crack
條友聲稱一改google password要由頭crack

一個月整3次手機

Send 比google，等佢block撚埋

貼錢買難受

因為佢哋大部份都認為
外國水貨用料係好啲
中國行貨用埋啲次一級嘅硬件
水鳩自己人